\section{Itération 1 du 10 au 16 avril 2008}
\subsection{Objectifs}
Créer la documentation initiale :
\begin{itemize}
   \item Règles du jeu
   \item Interface utilisateur
   \item Dialogue entre le modèle (Client) et la vue (Interface utilisateur)
   \item Dialogue entre les clients et le serveur
\end{itemize}

\subsection{Travail effectué}
Durant cette itération, nous avons donc convenu des règles du jeu, le style de
l'interface graphique ainsi que du dialogue entre les clients et le serveur.
Pour toutes ces choses, la documentation se trouve dans les pages précédentes.
Nous avons aussi défini le dialogue entre le client et l'interface graphique.

\subsubsection{Dialogue entre le client et l'interface graphique}
Le client doit pouvoir dire à l'interface graphique :
\begin{itemize}
   \item Que la partie en cours est terminée
   \item Qu'il faut afficher une boîte de message
   \item Qu'il faut placer un pion
   \item Qu'il faut déplacer un pion
   \item Qu'il faut enlever un pion
   \item Que l'autre joueur a placé un pion
   \item Que l'autre joueur a déplacé un pion
   \item Que l'autre joueur a enlevé un pion
   \item Qu'il faut afficher un message sur la zone de jeu\\
\end{itemize}

L'interface utilisateur doit pouvoir dire au client :
\begin{itemize}
   \item De lancer une partie (Serveur)
   \item De joindre une partie (Client)
   \item De terminer la partie en cours
   \item Qu'il a placé un pion
   \item Qu'il a déplacé un pion
   \item Qu'il a enlevé un pion
\end{itemize}

\subsection{Conclusions}
Cette itération c'est bien déroulée et tous les objectifs ont été atteint.
